腎壞了，身體全部會癱瘓

文筆不好，請耐心讀完。謝謝大家。我曾經有幸看了一部紀錄片，講的是中華民族的傳統文化。有人說它糟粕，有人說它值得我們學習。中華民族有五千年的歷史，從未間斷，是世界上唯一一個沒有間斷的民族。有很多古人流傳下來的經典書籍，三字經，弟子規，了凡四訓等等。西方一些發達國家這麼牛逼，他們也才興起幾百年，我們中華民族有五千年，聯合國曾經召開會議，地球人要怎麼取得長遠發展，保證地球不會被破壞，結果認為只有按照五千年前的古中國這樣才能讓人類永遠定居在地球，如果按照西方國家發展，遲早會完蛋。中國的古人是非常有智慧的，四大發明，本草綱目，趙州橋，萬里長城等等都是世界上得到過獎項的。古人造字的時候，為什麼有「下流」這個詞彙？因為精液是從大腦的腦髓留下來的，如果你想歪了，你的腦髓就會往下流，導致大腦反應遲鈍，性情暴躁，記憶力下降等等！中國古代帝王，凡是好色的都早死。所以不要把我們唯一可以和高富帥抗衡的東西給白白糟蹋，手淫只會讓人越來越猥瑣墮落

人的腎水一旦流出太多，身體就會支撐不住，腎是主全身的機能，腎壞了，身體全部會癱瘓，百病會攻心，腎水是保護我們身體的能源，所以腎水流的過多，脊髓就會往下流，脊髓流的過多，最後腦髓就會止不住的往下留，一旦腦髓消耗過多，人就會進入休克死亡狀況。現在你們大家去仔細觀察一下就會明白，為什麼現在有很多人大腦記憶嚴重衰退，腦子控制不住，妄念特別多，記性特別差，前說後忘記，那都是腦髓耗的過多。意淫過多的人，會使大腦缺氧，經常會有頭痛的狀況，是因為腎精不足的緣故，這是非常危險的預兆。醫學證明：精是人的生命主宰，精是人的身體能源，養精是很難的，人到了三十歲需要八天才能運動一次性生活，否則無法具足精體。人到了四十歲需要十五天至二十天才能運動一次性生活，到了五十歲需要三十天乃至六十天才能運動一次性生活，到了六十歲就不能再做了，那些精體需要收藏起來，用於保住性命的，如果不節制，身體就會生病，腎水流盡，脊髓流盡，最後腦髓耗盡，精盡人亡。

腎病都未死啦
洗血

Ps 小打